完全封鎖有冇上限？

想封晒班搞事波台狗

俾你block我好撚痛呀

被人block好想喊

希望admin可以直接bam晒啲人

樓上兩條自認係狗

由佢哋吠啦
又禁咗幾個
激到班波台狗紮紮跳

block=激到扎扎跳 阿Q到你

淨係見到有人嬲撚到要告俾admin知

波台狗嬲嬲豬啦

嬲到要四連？

班marvel囝開百幾個po投訴同爆閘
假膠就繼續談笑風生 都唔知邊面嬲嬲豬

笑撚死我
睇得出今次媽否狗真係好嬲

見到佢地嬲到震撚晒 連仔又做唔出乜野
好撚過癮

有上限

一影響到睇媽否電影既樂趣 平時掛係口中既自由 民主就盪然無存 個個都叫admin鳩ban人 玩人治 香港人

政府幾時嚴打火車頭

睇晒d reply你會明大家真正想要既係岩自己心水既人治社會

我唔想

解釋返比你知點解依到d人一去到影響到自己就唔玩民主自由姐

由佢哋繼續嗱住咋沙啦
佢哋咪最叻屈喺波台圍爐
幾個Post禁咗幾件都話連仔吹佢哋唔漲
真係笑撚死
仲死撐自己唔嬲

係波台又圍爐 出嚟又搞到你 咁難服侍

數啦

攪唔到
俾連仔秒刪